今晚仲開工既女sales應該冇仔

盡情抄牌

u記 h&m果班

已去葵廣抄牌

新都會交比我

全部豬扒來，你老母西

譚仔班阿姐

之後交換

留譚仔比你

長洲糯米糍條女收工未

忍唔忍野

Mk底

北角果間條女唔錯

樓下個m記妹妹無返工代表咩

八方有個好正